頭先放煙嗰條仆街一定係鬼

頭先放煙嗰條仆街一定係鬼 暗號嚟 放完煙10秒唔夠就有狗

前線手足小心 再有人放煙要留神

推

屌！！！

Push

唔撚捉鬼呀

牛警外係有鬼射完記者 班狗先衝

推
睇下邊個有螢火棒
今次係粉紅色？

肯定係鬼就捉住佢啦

屌

好明顯放煙示意拉人

唔一定要捉不過大家要小心

唔好咁肯定住 都有可能係啲狗見到有人放煙有籍口出嚟
不過都唔好排除佢係

唔好又講捉鬼住

不過放煙有咩用??
成件事好鬼

唔一定要捉不過大家要小心 再有人放煙要留神

唔捉鬼，但dllm，係示威者堆中間放煙，就算唔係鬼都係腦殘，，dllm

無啦啦放乜撚煙，好有嫌疑

推
真係噴完煙一陣就有兩隻速龍開始走過去打人

放火就由得佢,放煙好鬼

事後再檢討 依家focus返現場先
依家製造聲音鬼鬼鬼好影響士氣

推上國際
#chinazi

係希望大家留意下 再有人放煙要小心

差佬係咪都搵位衝架啦
唔通同你排排企眼望望？

抗爭之路很漫長，懇大家切記六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力。互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

暗號可以成日轉
下次可以換成佢丟某D野出去作為signal
所以係好難捉

放煙係擋住視線 等人慢幾秒先知衝緊過黎

唔撚係掛

電台播咗有煙霧彈、汽油彈，屋企人又係到屌

其實乜野係煙霧餅

我都見到 放乜撚煙無啦啦

煙係姐視線 無可能係自己人隔離放

Witch Hunt收皮

掟野就算啦 無姐視線 捉唔到

邊有人會放煙係自己防線

德福商場平台己全部防暴
全面封鎖

偉業街一出就有62X, 252X, 258D, 258P, 259D往屯市、龍門居、洪水橋。

同埋11B,C,D 去九龍城/黃大仙/樂富
671去鑽石山。

#逃生路線

做signal比速龍衝
真係放完煙有兩隻速龍暴走過去

講真 實有仲要好多 但捉唔捉比前線決定啦
同前線要留力 去到10.1

係 我明，所以咪話自己人唔會咁做

幫我推個翻個post比前線睇

欄杆鐵馬唔好再三角形喇, 拆左直接鋪地下啦

唔好再比個條友放煙

前線手足小心 再有人放煙要留神

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

唔好捉鬼啦仆街，幫佢地搵逃生路線先啦。

見車即上

D煙 影響埋記者

講真 鬼就一定捉唔晒 冇必要去捉
前線手足下次再見到有啲咩特別嘅事/疑似暗號嘅事出現就要打醒12分精神 盡量唔好比呢啲野分散注意力 搞到走唔切

相信現場係極多狗

推撚爆佢

pish

佢次次都改戰術架，上次用瑩光筆，今次用煙

捉乜撚！ ？
浪費時間！前線會識分撤退定捉鬼重要D喇！

agree

暗號放煙。

你quote緊果個咪係鬼，一唱一和

唔捉 但要小心鬼做嘅野同信號
保護自己 保護身邊嘅人

你講曬喇

唔係仲諗住佢地仲用螢光棒呀嘛， 之前見到嘅可能係用來擾亂視線

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

P牌推唔郁
求幫推
聽日行動建議

推，好撚奇怪

又嚟捉鬼？

注意

但我諗緊咁 鬼放煙有咩用

所以大家要小心 唔係話一定要捉鬼 希望大家下次留意

鬼你老母，要捉自己落場捉住黎問lo，得個講字

衝又鬼，散水又係鬼，放個煙又鬼，全世界都俾你發現係鬼啦

枝野似警犬枝手提滅火器

鬼撚完未呀
一係water
一係守
一係攻

咁你答我放煙有咩用??

唔捉鬼 不過大家小心啲做奇怪行為同信號既人

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

唔捉鬼 大家大家要小心有人放煙

都似係

唔捉鬼 不過大家要小心有人放煙

唔好無用就落定論，話人哋係鬼，不過唔排除佢係鬼

.

我都想知，樓主咁勁，仲唔快d落場捉鬼

仆街黑警幾撚時死呀屌你老母

FC咗先 唔好撰人錯勇武手足

記者話d煙好yip眼

手足冇人話要捉鬼阿
係希望前線手足再見到可以留意下
我人在異地可以做嘅係咁多

push

721

但要提防放煙 下次講到明唔準放 邊個放就捉 冇辦法 一定要捉 唔捉呢種鬼就係我地手足比人捉

唔捉鬼
要預留足夠撤離空間

似係

推！

帶雞尾酒就聽過，帶煙彈夢遊真係聞所未聞

啲狗一定要死我講緊我訓覺夢境啲流浪狗

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

push!!

手足自己小心

咁你下次標題可以問做咩放煙
可能有d人真係有其他諗法，你咁第一句話佢鬼帶風向，只會令人士氣低落，個個顧住揾鬼

你老母就係鬼

聽日未必會放煙

落得場都係手足

聽日再睇 今日小心放煙

啲影相佬好鐘意用，一點著就好大煙

agger

捉咗未

推 仆街

速龍一衝係人都知鬼，
不如大家學習下呢兩個巴打，一枝棒球棒連防暴都驚退30米

全民健身習武

鬼都唔割

推爆

唔捉係廢事亂割蓆啫
呢個肯定係鬼喎

完咗場咪清算
當場唔捉姐

見住佢放 後面班人以為係催涙彈 但其實只係紅旗

無啦啦放煙 好怪

其實一定有 大家小心

唔好捉鬼

我係現場都嚇親

咁就收聲，俾現場判斷